（緊急）基督徒入一入

屌你老母死耶撚
落地獄啦你班柒頭

駁吾刀

點原因咁討討厭基督徒?.?

ok入咗

So?

想問下班愛国耶撚對於我国修改聖經有咩睇法？

中國近年對境內基督徒進行大規模迫害，不僅強制拆毀十字架、禁止家庭教會，網路聖經甚至被下架。美國舊金山一名牧師日前公開表示，中國政府將重新編訂《聖經》，其中會加入儒家、道家及佛家經典，並在註釋本中體現愛黨愛國的「社會主義價值觀」。

根據《新唐人》先前報導，大陸各大電商下架《聖經》的主要原因是中共要重新翻譯出版《聖經》，編寫《聖經》註釋。大陸的基督徒現在要購買《聖經》，只能從中共的三自教會購買，以後大陸人只能買到中共版本的《聖經》了。

根據美國《自由亞洲電台》報導，美國舊金山「華人基督徒公義團契」創辦人劉貽牧師，日前公開演說時表示，中國政府新編的《中華基督教聖經》將加入儒家、道家及佛家經典篇章，註釋部分則會引入愛國、愛黨思想，以體現社會主義核心價值觀。

劉貽牧師指出，中國政府近年大力迫害境內基督徒，從關閉教堂、拆除十字架到抓捕無辜牧師及徹查家庭教會，當局目的在推行「基督教中國化」，這也包含重新編訂中國版聖經。

劉貽牧師表示，在重新編訂和注釋《聖經》的同時，中共推行“基督教中國化”，將全面改造基督教，包括實行“教堂中國化”，意圖將教堂改建成如同佛教的廟宇“靈修中國化”，要求基督徒“聖經論語對讀”等。（吳雯淇／綜合外電報導）

落地獄啦